[
  {"front": "zurückgehen (sein)", "back": "to go back / return"},
  {"front": "kaum (adv)", "back": "hardly / scarcely"},
  {"front": "Der Motor, -en", "back": "engine"},
  {"front": "sterben (sein)", "back": "to die"},
  {"front": "stark (adj)", "back": "strong / powerful"},
  {"front": "zusammenleben (haben)", "back": "to live together"},
  {"front": "zuletzt (adv)", "back": "lastly / finally"},
  {"front": "versorgen (haben)", "back": "to take care of / provide"},
  {"front": "tot (adj)", "back": "dead"},
  {"front": "Die Kindheit, -en", "back": "childhood"},
  {"front": "nebenan (adv)", "back": "next door"},
  {"front": "Der-, Die-, dasselbe (pron)", "back": "the same"},
  {"front": "sich verlieben (haben)", "back": "to fall in love"},
  {"front": "Der Quatsch (Sg)", "back": "nonsense"},
  {"front": "zufällig (adv/adj)", "back": "by chance / coincidental"},
  {"front": "Das Lokal, -e", "back": "restaurant / local place"},
  {"front": "seitdem (adv/conj)", "back": "since then"},
  {"front": "einzig- (adj)", "back": "only / sole"},
  {"front": "Das Gegenteil, -e", "back": "opposite / contrary"},
  {"front": "Das Paar, -e", "back": "pair / couple"},
  {"front": "Die Erziehung (Sg)", "back": "upbringing / education"},
  {"front": "Der Ratschlag, die Ratschläge", "back": "advice / tip"},
  {"front": "die Maus, die Mäuse", "back": "mouse"},
  {"front": "eher (adv)", "back": "rather / more likely"},
  {"front": "populär (adj)", "back": "popular"},
  {"front": "Der Raucher, -/", "back": "smoker (m)"},
  {"front": "Die Raucherin, -nen", "back": "smoker (f)"},
  {"front": "Das Märchen, -", "back": "fairy tale"},
  {"front": "dankbar (adj)", "back": "grateful"},
  {"front": "ansprechen (haben)", "back": "to address / speak to"},
  {"front": "danken (haben)", "back": "to thank"},
  {"front": "Der Einfall, die Einfälle", "back": "idea / notion"},
  {"front": "(un-)angenehm (adj)", "back": "(un-)pleasant"},
  {"front": "reisen (sein)", "back": "to travel"},
  {"front": "Das Haustier, -e", "back": "pet"},
  {"front": "ernst (adj)", "back": "serious"},
  {"front": "bequem (adj)", "back": "comfortable"},
  {"front": "Die Umfrage, -n", "back": "survey / poll"},
  {"front": "Die Welt, -en", "back": "world"}
]
